法國連登冇以前嘅高登咁好笑

以前一上高登
會有幾單嘢係笑到爆肚

而家嘅連登係冇咗某種幽默感
但又講唔出

總之就冇咁好笑

連登大部份user都係用app, 啲改圖/改歌自然少過高登。

但連主題都無聊咁多
又點解釋？
色情
暴力
反社會
捉字
呢幾樣加埋已經佔左7-8成
根本係人既質素差左好多

喔 巴打講一講先知

係，同意
人嘅質素反映成個論壇文化

細蚊仔多 幽默感少

高登有自己文化 新會然通常會cdrom一兩年學野
On9嘅俾人撚完就收皮 active得都係醒目仔

咁香港連登呢？

法國好好笑咩？法國

有道理
個班人現實其實都係世界仔黎

如果我打 發覺
咁個標題可能引唔起你注意

得啦得啦 知啦知啦

有肥絲大隻 都污染哂啦

名校Secret事件之後已經要考慮返高登
玩批鬥(強國行為)
之後食埋人個forum
仲講乜7嘢百花盛放?

百家爭鳴

做多左啦

最近睇來睇去都係處女 sp 偷拍 咩料呀

以前有舉鐵巴嘅posr